屌！板燒雞腿包¥5

究竟點賺錢

板燒鼠肉包

食屎啦大陸狗

明明一樣材料 點解香港要咁貴

大家都係求開心 搞手只係想打個和

比狗食 不了

下
大陸個包細好多啊

一樣味材料就一樣

大陸好多鼠肉串都同羊肉一樣口感一樣味的

租貴

捉鼠難定捉隻羊難

鼠唔洗畀飼料
大陸放底幾個籠
隨時幾打幾打咁走埋嚟

代言人個簽名畫乜鳩

香港D料咪又係大陸運落黎

香港都係金拱門黎渣

條女邊個黎

eat shit?

skr

食元素表不了
大陸m記d材料

一個巨無霸成本都只係幾蚊你就知佢係有錢賺

skrrrrrr

畀狗食